ARKK $120痛哭區

包大人出嚟喇

個post可以重用到出年

屌你老母

唔好咁拉

等聽日樓主比人問候全家

臭雞

屌你一出完120都穿埋

又係你條死仆街撚樣 你上次開撚完個post跌撚到136 我真係屌你老尾 唔屌唔鬆化 你條仆街咪撚再開埋啲廢post 我屌撚死你 又碌番落去既話 我屌撚到你上天花板 屌你老尾

樓豬 認真你有冇買arkk

有